billy終於都比人屌鳩啦

佢份mock真係 改得慢又亂改 班報咗o既人真係要喊三聲 有無巴絲有興趣爆佢大鑊

爆啦爆啦 留名睇

留名

有fd留意到佢所謂既p3 17,18分真跡中撚曬佢講既伏

我上過一堂所謂o既神技班已經覺得係大伏 但唔知點解成班人話唔錯走去報
利申:整係上過billy一堂

中5既你 中6仲補billy只能說祝你好運

2 3底個啲真係自求多福

留名睇爆大鑊

比利吳上過一期就冇上

好彩冇報

我今年retake 諗住補下佢睇下有咩skills 跟住上到唔知第幾期佢教咗個skill叫乜陳法拉 我已經心諗做乜9 跟住我補多期就冇補

上年補咗佢成年+報咗mock
真心冇乜用
佢個mock真係戇尻
我記得上年最遲收到既係佢份mock囉
攞返黎都唔夠時間溫啦

巴/絲打 retake補小型/beacon emily 啦 好似唔錯的

咁多人補呢條柒頭中伏
UR B, CU IBBA

利申:無補emily 不過有師姐話paper2多得emily有5**

條垃圾每堂正係識對住自己d 所謂skills打飛機 好後悔補左佢

UE先岩

啲skills其實係唔係年年得？
有無人考完後踢爆佢所謂既skills

佢paper2 skills 同框架中灑年報講既伏

屌d skills多到勁誇張,我借我同學本skills book一望 根本係格硬砌個skills 每一條一種skills

有冇巴打可以指點迷津
如果要補補咩好

form幾?

Emily幾錢人工請你呀屌你老母

前幾年補過
上堂水份勁多
果時教黎教去都係果d skills
reading 同 listening 既都正常野
writing d 野冇撚用

補cs

利:cs打手

yes，我聽到陳法拉之後真係當堂o撚左嘴懶好笑咁 佢d傻鳩學生又真係on9到抄個陳法拉落skillbook度 補左幾期之後發覺佢教d嘢好多都用唔到，最尾果期直頭唔撚去

我極度懷疑我識你

我無補過emily 我呢句其實只係講翻事實,我一個17dser會有人請我做打手 ,言歸正傳,我師姐比我feedback係正面唔通我要特登踩emily? 而我自己都可以同你講補小型係最好

我都好撚後悔 利申仲有兩堂連堂未上

咁過癮

aim5*up補邊個好 唔考慮cs啦

Cs

billy係垃圾

btw lihkg 嗰個英文私補老嗰個facebook都唔好得去邊, 係咁踩人哋 以為自己喺道德高地 自己先至係英文救世主

佢同 kris lau 一樣都係垃圾

邊個

咁客觀講翻句,佢又無點講錯billy,不過係語氣比較串姐,不過我又唔覺佢有講自己係saviour

垃圾mock
Paper1多題目到仆街
Paper3 datafile十幾頁 勁多文字消化

見你地聽佢啲skills聽到咁嘅樣：
我就好想叫你地快啲走
你地值得搵過個更加好嘅補習老師
利申 sit堂狗 覺得佢把聲真係好煩

係唔係Hxx哥? 之前我補佢,講真學嘅野完全冇用,最要有半堂淨係串billy

係,無不過唔清楚

老實講 你唔講起beacon emily我都唔知有呢個人 但小型補習社我又唔係好熟 驚瀨野 不過算啦 依家得返咁少時間都冇得補 唯有自求多福
平心而論 billy教paper 2 d elaboration都ok既 佢都派好多sample essay 得閒可以睇下 不過佢入面寫嗰d useful sentence就真係唔睇好過睇啦 費事比hkeaa話inappropriate 至於paper 1同3 d skills真係不敢恭維...

18dse 想補paper3 eng aim5補邊個好

billy 其實ok 如果你本身唔差i.e. 5底 佢啲skills係比人衝*用
agger佢的確唔係幫到大部分學生

見到同學係到溫佢啲notes,真係心淡

認同

我5底都覺得佢係到害學生 ,教o既vocab 有啲根本連報紙都好少用,而且你確定考個日你夠膽靠佢教o既skills考paper 1同3

佢教嘅decoding sentence入到大學睇案例都有用，所以

點解我唔覺cs啲staff靚仔 定係我補個間遇唔到

垃圾神人巴打
上堂成日打飛機
一堂升三分！一堂值成期學費！
教完個所謂神技又話有一堆同學inbox佢話好正：喂billy!你個神人mode好正呀，我睇翻pastpaper發現可以apply落全部題目！
屌你老母誤人子弟
利申：補左幾個月

最記得之前9月 佢落堂話今日有三樣功課
1.上free lesson
2.續交第二期
3.報神技前傳班

之後網上補課又係咁講左4次叫人未報某班嘅快啲補返

我試過連續幾次用唔同嘅Facebook inbox佢
開頭我扮讚到佢成個救星咁話skills好有用
之後佢勁開心係咁覆我
點知我一講話我自己英文底差可以點算
佢全部即刻已讀不回

o岩啊,叫佢班門生試下用佢d skills做一次17dse就知啦

佢啲vocab好柒好造作

我好記得個句 there is no shortage for my stance 柒到仆街

CS真係有你地講到咁好咩
上年上佢個ultimate intensive真係伏撚到仆街 完全浪費時間

點睇Kenneth Lau?

好似話cs對底好(>lv5)o既人無太大作用,之前我fd(at least 5*or above)補一個月話太淺quit

補萬人Kenneth Lau啦
當年中四補足兩年
到最後dse出到得Level 5*
講緊中文科

屌成間燈塔最憎呢條友
卷都未撚改曬就攝張通告寄過嚟
又話好多配套又剩
屌佢個仆街就嚟考都未有
無咁大條j就唔好戴咁大個袋
唔撚好放榜先整？
p3 連一句評語都無
任佢up幾分都得啦屌佢老尾
早知個時報kennethlau 起碼叫咗有評語
有心改
650蚊啊仆街
見到ig 啲study acc 個撚個都係度屌
成日淨係識宣傳 咬住兩間補習社啲資源
之前oneday course 聽佢啲濕鳩口頭禪就火

Kenneth唔係好耐以前比人話過大伏

2月開始補 但我覺得幾好喎 可能我底差

beacon emily好掂 人又靚腳又正
利申: 上年elite班補佢 有5*

佢部分vocab真係有啲奇怪，唔夠膽用

不過佢教作文既flow，點諗point個度我覺得又真係幫到下手既

但係啲reading skills吹到幾神幾神但其實又係用唔返 唔知係咪我問題啦

成日講乜9背字頭 咩讀書叻既人會覺得呢個框架好正 屌佢老味都on99

補習界來講最有良心係佢
邊會有補習老師新年真係會逐個逐個派利是入面有＄50
之後到最尾一堂訂晒麥當勞請全班食包
每人親手送支筆比佢叫佢考試嗰陣放喺台面代表佢支持住佢
現場聽佢最尾說話聽到想喊

見到kris lau 個fb係咁鬧billy 勁撚好笑

屌你老母真係伏撚到喊

垃圾billyng 咪撚害人啦
Paper1同3 d skills根本垃圾
得paper2叫做好少少

Feel到佢真係好有heart 可惜我係video片 btw佢上堂啲笑話好好笑

利申 上咗2期 俾frd水咗去報mock

唔認同，根本啲人唔識用佢啲野
讀緊法律先發現佢作文同拆句嘅方法應該係從佢讀法律個陣鑽研出黎

好柒

有無人舊年聽過'夠薑就打我'個故事

不過好老實其實我覺得佢上堂有少少「沉氣」
即係同一樣野佢可以用四五個例子講
佢可能擔心未必個個學生都明所以要講幾次
雖然平時都OK但係有時overun好似覺得有少少悶嗰陣就有少少唔耐煩
同埋如果啲筆記可以整返靚少少就好

佢俾eaa屌9教埋d深字同sentence pattern

屌 我intensive聽得好少故事
但係每次聽佢啲笑話真係笑到仆街
但係唔知點解每次上親live 先多笑話video成堂好似冇乜
正路應該冇cut過片

上左佢一堂就拎3喇
ps 佢啲skills都戇撚鳩鳩嘅

無記錯舊登有人講過cs讀law

深唔係問題，但英文好嘅人一睇就知啲句子係撚出黎，唔自然

本身想補佢 好彩最後揀左 cs

真係，佢真係好有心..三年前補佢，最尾嗰堂段嘢到而家都仲記得

佢係bba law

倒轉三角！！！！

聽到差啲想喊嗰陣佢又無啦啦又搞gag搞到又想笑又想喊

Try you best, you will have no regret, and the God will do the rest

底差就燈塔 Edxxxx
身邊retake嘅同學全部都靠佢入返U
利申：打手死全家

今個星期日就上埋最後一堂 好後悔唔早d補佢

billy之流都可以上位 就知補習界幾撚on9

報咗一期班billy
上咗一堂已經唔想再去
講嘢快到rap咁
啲skills多到睇唔曬
教啲嘢又唔實用
啲同學仲話好

連文靜都抽佢水

由billy轉edxxxx fxxx

cs真係好有心 記得個陣比左個電話學生話有咩可以搵佢 之後私下問佢jupas點排或者其他前途煩惱佢都好認真咁覆 上堂好關顧到每個學生既需要

框架學！用個FR2號仔鎖住佢！合法性岀貓！

CS有良心，有人情味呢樣係抵讚既

但一樣還一樣，上佢堂真係會上到眼火爆，上年臨考時上佢個oral workshop，屌你老母佢係度播啲張敬軒拍既舊片，逐個示範考oral時會遇到既突發情況 痴撚線，最抵死既係大半班既人都睇到騎騎笑，好似覺得完全無問題，一啲危機意識都無咁 中4,5得閑時笑下無所謂，但大佬個陣已經1月定2月，教小小有用啲既野好無

上佢個ultimate intensive就奉旨堂堂overrun，但overrun內容又唔係多左，明明講少啲廢話就可以準時 2，3月上堂時仲聽佢哈哈哈講史sir教英文，真係笑唔出

同樣遭遇,我叫同學補其他無人理 仲吹奏billy

我至憎billy, 成日以為係燈塔多人補, 大支野，煩到閪咁。唔明點解咁多人補佢。 係講野快少少之外有咩咁好？

alicia 起碼有心，落左堂之後慢慢問。

利申：前員工

至從今年轉咗去燈塔先係咁定係上年都係咁

CS paper 1 3
Paper 2 4

Paper 2好有用，如果你識得運用佢啲助教

有無多啲料爆

咁其實都係嘅
我明佢可能講下笑話都係想等我哋放鬆下冇咁緊張不過有時佢講d嘢又唔係笑話又唔係教學內容嘅野夾夾埋埋都佔咗幾多時間

同埋我覺得如果佢d notes可以執執佢將幾本合埋一齊，平時上堂手抄既野印返落去
總之似番大補習社嘅notes就應該好啲

屌 岩 唔係話佢唔好 但有時上堂真係好悶同佢好長氣 但feel到佢好有heart
想問佢之前讀咩u咩科

補過兩期 期期都十幾張散收收又溶溶爛爛既notes 見到都唔太想睇

Hku bba law 呀嘛

想一句笑話都冇，你應該要去搵私補，大型補習社既好難會有一個完全唔講笑，教足咁耐既「名師」

長氣係真 有時明明聽佢講完一句已經明左但佢怕有人聽唔明之後仲係咁補充好多例子
搞到都講左幾多時間下

Billy ng and himself
交一篇文成兩個幾三月後先比翻你

我5, 6年前先補佢都知佢係未勁果時恒商仔同HKU BBA(LAW)啦，成日上堂都話自己係有讀過law

我第一屆DSE, 只可以話CS教AL會好過教DSE好多，果時教既好多野，除左拆句同LOGIC LINE, 其他都用唔返

有冇人講下Kris lau
見佢成日狙擊侏儒

我今年補佢summer course同尾班車咋 佢上堂無提過自己讀咩u咩科 淨係知佢中英文都A左

上年初初補佢時hea交左篇文比佢，一個月收得返，改得好認真 啲comment仲多過我本來篇文

但宜家入左遵理應該變晒質

都話HKU bbalaw

我都係聽人話好先去
點知伏到仆街

我想知係咪連登同高登教人英文果個hay哥係咪同kris lau一伙？

上堂遲一個半鍾 成班屌曬鬼佢小小悔意都冇

根本永遠得kw轉字同一句下一句

食屎啦billy ng 唔好再呃人補咁多plan啦 ，全部重覆
快啲收皮啦

笑到仆街

Billy既招式都係馬後炮 每年份卷出左後咁多時間俾佢分析，用同一招skill apply落每年既某一類題目，分埋type，其實英文只要正正常常，用佢既skill都無乜用
D分類題型on9到無人有 我suggest一下dse學生，真正想學好英文係睇英文報紙再查字典

Dse既英文卷真係睇你對英文既理解，花咁多錢補習其實對自己主要提升自我信心，你每堂聽條友教你既skill，根本係哂自己時間 你花更多既時間學真正既英文一定好過你自己硬用所謂名師既skills

再講番billy既英文作文卷，假如得罪到補billy既學生請唔好介意。其實如果你英文普通水平/低水平，用billy既句子+vocab係對你有害多於有利。以前中學有同學又係補佢，但佢英文又廢，無啦啦用d好深既sentence pattern and vocab，搞到成篇文好似整出黎咁 最後緊係低分啦

好多人話英文底好補billy就效果更佳，我同意哩句。因為billy教既完全無英文既理解，只係每堂用skills再用歷年成績打飛機。 billy 教既係機械式英文，你既英文能力要有level5先會真係幫到自己，例如作文能力有番咁上下，再用下佢既深pattern/vocab會對成篇文提高水準。

到最後想講，billy一開始頭兩年戰績咁好，係因為補佢既絕有部分都係名校生，英文水平高果堆黎。係第三年開始先多左唔同學校既人黎補佢，成撚日叫學生如果懶就咪撚補佢 笑撚死

利申n年前補過billy

我覺得係 好似有人講過兩條友一齊唱billy
1個負責收私補 1個出面做

Keyword K扣轉字

煩膠 數字
onJ大法

其實佢本身真係冇乜料到
讀英中既學生上佢堂會聽到佢教vocab果陣有好多錯
教reading同listening果D佢所謂既skill真係好撚廢 我同班fd成日笑尻佢咁都屈到係skill
但係中肯講句佢教既考試方法係work 如果你aim 5 以上 補佢係有用
你本身底好reading 同 listening 真係唔撚洗聽佢9up 但係writing同speaking 係真心幫到手

利申 : 補左1年

聽到到覺得好勁，5**無走雞

咁其實kxxx lau 係咪都廢，個肥矮人都係抄佢架啦

Keyword轉字煩膠數字 we暈暈we暈暈

Agger reading最考就係根本就係根基，佢教咁多所謂既skills根本好多就係common sense/唔會用得返

但佢教writing我覺得真係可以，上年用返佢教既flow，諗point既方法，同埋背左好多佢俾既sentence pattern同vocab（但當中真係好似有啲係伏 ），本來我paper2得4底，15dse攞4，但最後16升到5*

不如講下krislau

講到爛，無料扮四條

在座咁多位都係垃圾，睇英文報紙最實際 果陣中學老師迫睇英文報紙，最後全班四十人英文無人fail

用readingskills "作者tone一定唔會偏激"害死你

只可以講 英文作文 型同柒只差一線
英文唔錯的話，用佢既方法可有效提升文章水平
英文廢的話，自求多福

有個facebook page小佢 仲拍埋片
不過係小kris lau多

講起Kris Lau
第一屆dse佢比過民篇否風中學全級第一名嘅所謂範文，來自dse sample paper嘅作文 part A
最後比日校老師劣改佢
Kris Lau第一年瘋狂派垃圾文，而家醒目識得買學生啲考試文免中伏

Paper3個啲搵point既所謂神技又係on9，鬼唔知見到keyword就係重點，見到bullet point，見到圖片，見到同一個字出現好多次就要留意下咩

明明就係common sense 求其改個名就當係神技，仲要成年無間斷地吹奏

agree

Link?

咁都俾佢講得通，以前上佢堂好想笑 但望住身邊一個二個都中哂毒，抄埋哂d on9 notes......nerd.......

送佛送到西

補習似上邪教多d
唔記得Paper 3係咪integrated果份卷，但佢一開始叫人一定要highlight哂d on9嘢，其他人又會跟住做。

第一版全部highlight 印象好深

Billy呢啲垃圾有乜資格做補習

萬人之師係廢，但至少乜都做得做
古代果個上咗年紀嘅都係至少做足啲野。

唔好話「補習啫，求交心咩」
我唔係求拜神
只係想比咗幾多錢，攞返幾多野

利申：補咗3期+個mock

佢個九展mock先垃圾咁撚貴話咩似dse 出好多long q結果炒哂車出勁多mc 睇住班fd一車車送錢比佢駛真係得啖笑

可能我本身paper 3 ok掛
btw 當日df係唔會有釘裝, 唔需要搣出嚟已經好方便

叫我地Paper1一開波份reading passage 就要highlight晒每段既頭尾 心諗做乜9

Topic sentence approach
Kris Lau招無聊野都copy

Sorry 我由頭至尾冇貪過佢勁，係貪交佢一個錢同時補到幾個老師架咋

其實有冇人知佢學歷？？
佢好似完全冇提過

睇第一頁啦

CS真係好錫學生 我都係最後一堂上live聽到眼濕濕

你補咩都u架啦

身邊有同學報撚咗六期先識醒
一早話撚咗條肥仔無料扮四條架啦

挑 我同學到study leave 先話後悔添啦

dklm , 我報佢因為佢話會派p3 17 18 真跡, 第三期講到而家
第四期, diu, 無

佢宣傳話第5 6 期會派
屌你老味又無

就咁畀佢呃咗三期, 自己仲要on99報埋佢intensive, 點知上咗兩堂仲係冇,
佢幾時先至肯派

我睇唔到有講billy ng學歷喎

最後個期派p3 17,18分

UR B, CU IBBA，睇多次啦

我d frd日日睇bn 5** writing真跡
明明冇底都睇。。。cls

好似hku English

我諗佢係第一個大型補習老師我對住佢講野可以唔使扮正經，可以好似一個跟左好耐好frd既老師咁
用吹水語氣同佢講野都可以好開心
唔會求其答你兩句就hea你走

認真 DSE英文要嘅所謂skills真係好有限
英文底好嘅 根本完全唔洗補習
底差嘅 你初中開始就應該睇多d書 做下grammar練習
唔通補幾個月乜9 intensive
學埋啲巧立名目嘅skills 就可以化腐朽為神奇咩...
語文嘅野根本就浸淫出嚟

上佢真係冇乜用，佢啲skill完全廢 浪費左我咁多錢去報 就連佢個mock卷都hea對 成份paper 3冇幫我對

btw, 真係唔知佢係唔係真係5**, 吹水真係唔知
不過打出嚟係好睇好多嘅

我今年已經yr3
陳法拉skill好似我F.6果年呀比利已經教緊

得罪講句，教書黎講佢又真係算最好
改文詳細到仲多comment過我原作篇文
雖然今次唔抵幫，但上面話咩後悔真係好撚嘔心
又要屌又要補
利申補過cs同仲哂時間
係錫學生就唔會係咁加連堂
仲有之前試個emily把死人聲

佢改撚哂d野架 改到d vocab係佢教咁

其實個條友真係好仆街
希哥呀嘛

英文，只信Calvin Sun同P Chan

成日狗咬狗

係喇柒頭皮死韓狗過主喇
返去你啲韓國雞post到圍爐打j喇

講多啲

佢初時講話唔會再出short task, 我當時覺得好合理, 但係搵搵下見到今年嗰個markers report 有一頁好唔對路, 佢話paper3唔會限制只係出long task, 佢就咁用以往past paper尼推論以後都唔會出short task真係隨時害死人

btw 我估今年都唔會玩野, 都係三個18 long task

私補啵

補足成個f.6，完全無跟佢既skill，做B1，最後有4入U，TD包分轉9間TSSC，三文一數，屌你垃圾口號，同班fd日日笑，完全無撚用

唉 好後悔上年中6補佢
我個frd補edxxx Fxxx
仲好過我 真係教啲實用野
個陣我仲笑佢戇鳩
原來我先係戇鳩個個

好彩英文有3

Dse都唔會出short task
得UE先會

考個陣係唔會用得返
mon緊post既18 19DSEer 信不信由你
唔好後悔就得

佢屌billy係幾好笑 但佢成日chok行哂以為自己好型咁 重點係佢個頭唔知想點

其實改文只係r人補佢
同埋改文只係屌下你篇文
又唔會比到啲咩實質建議你

我試過作一篇文 佢可以比5+我

但我得3至4既底
咪玩喇

2016, 考評局無啦啦有頁咁嘅嘢

咁你又補

我frd仲話啲野到考完dse都有用
作文方面
我都唔知學撚左啲咩

我反而覺得佢改文係想攞啲高質文

不過諗諗下佢自己作都得

睇條肥仔唔順眼好耐

話cs同pchan好果d人應該係al年代 d筆記完全唔update dse題目喎
範文得幾條2013題目
pchan仲係抄泥抄去都係al果堆生字, bid份手抄都學哂所有
申cs同bn一齊有補中中仔拎5

改文服務黎，你交學費佢幫你改文有咩咁神奇

同意 利申5**

條撚屌識捉你岩岩升中六既心態
英文平時一般 or底差
但又開始意識到英文重要性
條友上堂講到好似識打救你咁
咩一堂值一期學費
信我 又吹到自己5以上比率好高

咪唔quit 有個觀望既心態
可能覺先佢下期有啲咩新野/有用野教

屌你老母係無架

我無補佢

唔使你補佢 佢免費改文㗎

屌你老母死侏儒
遲早仆街喉嚨生cancer
割撚左聲帶
等你條仆街無得再害人

扮撚到自己係清泉咁
聖誕sell我上咩800蚊一份分卷既intensive
咪又係搵飯食

每段頭尾都間
屌 呢招我諗起中六用過。。柒到上心口

我諗都睇人者
我中六補完billy 後paper 1 靠佢skills 拎星作文放下罐頭有5
係paper 3垃圾d者
佢叫做幫我4升5左
話p chan好個d真係一笑置之
唔講以為我要考UE
至於Kenneth anton就更加垃圾
CS就無上過

補過$30三粒鐘個班之後就已經知佢垃撚圾
每十五分鐘就係度讚自己有幾勁幾勁
Mc四個option有一個岩嘅野都講得出
最尾嗰個鐘就淨係sell自己嗰course
Billy? 不了

有無人講Antonia

唔係拎黎打J架咩

補過
一堂吹五十分鐘水
講上報講做有錢女講笑話
大伏

英文底好本身靠自己 可以自己提升英文水平
但補佢既人係應該底差既多過底好架嘛
無咁好既人係應該多啲架嘛

考左paper1+2 abs左佢paper3 所有卷消失左

好想屌佢

食屎啦比利
一開始教p3嗰d都ok
後尾唔係翻炒佢d skills
就係喺度堂堂打飛機
跟住水份極多搞到堂堂overrun
同一個skill又用十萬個例去講
唔講仲以為佢教緊弱智
最後嗰期直頭冇去
嗰幾百蚊當豪比佢算數

有咩人想補英文既咪撚補佢

上完6期 極度後悔

佢教個啲真係stock pharse黎
用落篇文比日校英文老miss話我學壞手勢

其實佢上堂講既野5分鍾可以講完
但又係咁用例子黎DUP波鍾
有次成堂係度教作文要分幾多段

求分享speaking..
冇上佢speaking

唉 屌佢老母 我覺得無一直跟cs真係好撚後悔 我f5一開頭跟佢進步左好多 不過開始覺得佢啲配套太少 轉撚左billy ng 跟左半年伏撚到閪咁 之後轉左小型 都係覺得無cs咁好 唉 就黎考dse 其他科都aim 5up 但係英文呢家最多得4 甚至3 好撚旁惶 學校個老師又係垃圾教畜 點撚算

收皮啦死打手屌你老母
你條垃圾打手唱衰人都搵第二個理由啦
咁撚柒多Free lesson 都講到好似呃錢咁你盲撚咗？
教學我就唔識點評論教得好唔好
但係如果有心嘅就唔會搞咁多Free lesson 啦
同埋以我所知
佢加double lesson 咪即係將成個課程早啲上完
堂數依然不變只不過變相叫你提早交學費提上
睇黎就真係上左一期自己柒唔知頭唔知路喺到彈人哋
又唔撚見你話koopa 果d 昆錢？報koopa閒閒地起碼千幾蚊埋單
而家連＄690都比唔起既窮撚折墮都要做侏儒打手

提返你呀俾唔起學費可以同calvin申請唔使交學費 啱晒你呢啲＄690都比唔起既人啊

aim 5 up

一樣 九月𨳒到佢而家 d人仲一車車去報佢

啲dse雞見唔到掛

要屌得大力啲

我屌撚到你17 18收皮呀柒頭比利吳
屌你老母

dse chicken=Me

17 DSE
paper 1 啲mc 神技基本上真係common sense黎
不過paper 2 3 又不過不失

屌得好，加堂都屌，折墜成咁嘅條柒頭

Live 先650...

乜撚野字頭學 框架學

講真好老實我唔覺得加堂有咩問題
咁教唔切/撞正假期就當然要加 雖然佢有時有啲講笑搞gag佔左幾多時間
但佢起碼冇學出面第二啲補習佬拆多個plan出黎話留返果個plan再詳細教先

同埋新年果陣逐個學生派利是都叫對學生唔好？最尾一堂仲親手帶支筆比佢仲同佢講聲加油
好簡單問佢果個最尊敬嘅Billy有冇做到

同埋在配合返個主題，Calvin Mock係免費咖垃圾屌你老母
睇下而家你個親愛嘅恩師搞個mock收七百幾依家仲要Hea改俾人擺上黎鬧
返去幫你個侏儒含撚啦

利申 英文lv4 16dse
報過billy一年加mock
無可否認佢教writing係幾好既 有d常用靚字同句式記下 一開始用幾個字抄句子個d就自己（西）選過先好記 教好撚多d超少用同難字 最後都有個lv5

reading真係垃撚圾 mc skills一個都用唔到，根本就格硬黎
short q 咩type幾type幾又係垃圾 唔會用到 簡單d黎講 佢教reading係學唔到野

paper3唔知係咪跟左佢學d skills 得個lv3 不過唔係好記得好過d咩 唔評論啦

同埋billy真係好撚賤 fb問書唔洗旨意覆 一係就話上堂講過自己睇番 理撚得你

mock 最記得reading出到好撚難 冇個字識咁濟（都有可能因為我廢啦）
題目又多 冇可能做哂 解卷都冇乜講reading
同埋聽講今年個mock加到好撚貴

cs加堂係要俾錢架
姐係話1個月要交兩次學費呀
補習佬錢真係易搵送個包比你食就cap多你幾次加堂加期錢

係撚咩 你上過未架....
其實只係chur啲將後面啲堂搬前佢 早啲完 所以先要交兩次 做乜鳩呀屌

我依家唔係踩緊Billy
我係話緊條撚樣以偏概全，顛倒是非
我唔忍心自己最尊敬嘅補習老師比條垃圾淨係見到表面而抺黑姐

大家點睇P chan 啱啱報左

咪係，一次過記十鳩幾個英文字頭
記到都唔撚知解乜啦
我同FD上上下笑撚左出黎，其他人加埋個助教都望撚左過黎

佢靜係得p2有幫助 前提唔好亂用深字
不過如果真係想學vocab 句式 pchan一堂=佢一期啦 利申 苦主

又多條垃圾衝出嚟柒
我上佢intensive,3期夾埋12堂
一月中開班
你一個星期一堂咁咪上到三月尾臨考DSE之前一個星期囉
同埋唔好唔記得中間仲多咗新年假期呀
中間已經少咗幾堂
咁樣唔加堂嘅話你話有咩辦法啦？
係呀無錯開頭第一期一月嗰陣的確係一個月交左兩次學費
但係最尾都仲係12堂
實際上有冇加到堂你用下個腦諗下啦on9仔

都係果句課程一樣堂數
價錢一樣
只不過係提早交
你無錢嘅就自己同佢講
都唔知點解可以講到好似無啦啦加多左幾堂
講到由12堂變到24堂咁
同埋無錢咪撚補習啦

屌佢老味我補佢第三期個陣 佢一講個skill第一粒字 已經背得出佢之後想講咩 堂堂喺度重複之前啲嘢 仆佢個街咁樣呃錢 完全唔明啲學生係咪冇腦 每堂都喺度重複啲簡單複雜化嘅嘢 點解仲未有人屌佢

曲定直呀
不過Billy Ng打手應該準備緊全面進場
Billy哥好多連登ac

Same here 第3期覺得已經開始loop即走

一月頭交既文今日都未收返 唔知完左dse收唔收到呢

16DSEer 1月幾交既文
考英文之前個晚交比我。。好開心

有無billy學生可以講到billy到底教左d咩有用skill
成日講kw轉字 弱智都知啦 p3搵pt d skill又係on9 同埋成個regular都無派過p3範文

總之條友就唔適合補底 成Q日吹奏自己啲skill有幾撚勁 有人踢爆佢notes grammar都可以錯 誤人子弟

條柒頭

岩岩有個打手擺到明係billy打手喺度踩cs
我屌番佢竟然又多咗條Billy打手出聲

不過可惜雙方都有個共通點就係好明顯睇個款應該只係補咗好短時間就扮到好似報咗好耐咁好熟悉

笑撚到
表面上話係加堂實際上咪係只係調堂

我都係17dse
我同我個英文老師堂堂屌鳩佢冇人聽入耳 考份19mock650$仲要break得個一陣 好人少少好心就book 多日la 唔知d同學仔漏夜排隊 而家拎翻份野回望有咩感受
唯利是圖既人最黑我憎
條友仲要得個150cm又肥又柒把聲又gay,咁就仲黑我憎

有無得打電話玩鳩佢

屌佢老味 p1同p3簡直係垃圾 key word前一句後一句 屌你老母講撚晒啦 真係剩係得p2叫有啲用 幫你諗嘢 同埋expressions

City仔嚟 自己英文又廢開
係佢team人識英文咋

個陣我仲叫其他人補佢
好彩全部英文都至少有3
唉
好戇鳩

上面條友真係好撚柒 堂數密左當加堂 數都唔撚識計就收嗲補下數先啦
利申比利苦主

因為燈塔啲marketing成撚日吹奏佢 睇吓燈塔ig就知咩事

好多肥仔打手

應該係話 將後面嘅堂搬去早啲上

Billy哥仲有好多陰招
之前考評局個報告屌鳩佢亂咁教人用啲phrase 單野明明好爆 但網上面就無咩迴響 不過eaa都唔撚妥佢架啦

搬左有咩好
真心唔明

點解咁多人又要補佢又要屌佢
係咪自己攞嚟賤
我就報咗一期即刻quit
條垃圾人品又差英文又廢
自己都補過cs pchan
呢兩個真心英文勁同埋對學生好
Billy淨係識曬自己有幾撚多粒五星星
又喺度串日校老師同埋其他補習老師 食屎啦你

補左六期都未派p3範文 個人認為佢教既所有skills都係垃圾淨喺得啲phrase有用少少

趕進度

佢上堂show咗份eaa嘅回覆信 話從來都冇ban phrase

肥仔當初都係靠高登搵食

數都未識計學人做打手

最尾個期派

係無ban
但問題係佢又唔撚教人點用
淨係掉個死人字出嚟就算

清晰? 就係咁喇,吹呀

MK仔定律 畫條CL curve

玩鳩班同學 呢招掂

屌痴撚線佢個mock仲有一個package喺喺遵理分校度考 收成500幾蚊冇人改 做完就鬆人

早啲完早啲比時間比學生自己溫書

pchan一堂生字=佢成期啦

唔串人點抬高自己呀 佢話人垃圾做乜又抄咁多垃圾既教學再包裝做自己所謂既skill呀
Billy打手出黎啦 今個月收幾錢呀

真心想問點解個個都屌到佢咁都仲要報
啲人到底乜撚嘢心態
俾人呃都抵死

借fd ac

2015dse 補左佢2年

由中五佢未入遵理開始補
果陣仲係油麻地

舊登d人講到神巴前神巴後先想去試下
果陣就幾有心既
文都改得快
不過inbox就女仔先覆
淨係記得d靚女

4想上5既人要諗清楚係咪真係靠佢就得
利申 溫左2年都上唔到5 最後得4
晒左萬幾蚊

自問有專心上堂做哂筆記
佢d skills真係唔太啱想試下4掂邊上5既人

補完六期仲話個咩plan a喺reg7 聽到真喺屌出聲 成年好似咩都冇學過咁

因為中間有啲時間可能撞正新年假之類嘅假期
到時個進度會遲左
加上補習課程點都要早少少完留番啲時間比學生溫習
冇理由三月尾先完所以點都要搬堂

補完先知伏

Billy Ng條垃圾連noun都唔撚識讀

Reading TS SC鳩間哂佢！

咁學生咪不求甚解咁學同用番出黎最後咪比eaa屌鳩囉

屌之前我inbox佢 我冇上佢堂但係扮有上
同佢吹幾下水之後佢問我點睇cs pchan單野
我扮撚晒蟹咁擦佢鞋 佢就話其實佢哋兩個都係好老師黎
屌你老母到底隻侏儒到底可以有幾雙面

Agger 當初見佢成績咁好先補 補左三期左右就知中伏 p3間kw間淨啲is a the

只可以話條友好撚識包裝 啲濕鳩野下下都改個超勁既朵 on撚鳩 成撚日都極度唔夠時間屌你咪又係講經講成3個字先搞到咁

乜撚野係onj大法

我印象中我上果班都加左一次
即係一月交左兩次學費
先可以岩岩好三月中完如果唔係真係上到考DSE之前果個星期先正式上完

我之前個幾個回覆講左

但啲人係補祝存期或者幾年依家先屌佢喎
係咪冇腦

博雅

KW轉字煩膠數字標點陳法拉
究竟有乜撚用呀 其實真係用下腦都知呢d係pt啦 洗撚你d on9 skill咩啦

Inbox又喺度扮晒野問我上堂O唔OK
同啲學生吹水就叻 我交撚完文成個幾月吹佢就唔理
其實有冇人知佢啲文有冇人幫佢改

一邊話人好老師 一邊入稟告9教過自己既老師
拿呢啲咪好學生 好既補習名師囉

係囉 靜係比幾十句叫你背 跟住比人插先黎補飛話簡岩自己程度既黎用

本來想套佢料先先刷佢鞋 佢真係好撚醒

我已經唔記得咗
不過我記得佢果次上堂話接住落嚟呢個skills好正x100
之後就講晒話到時paper 3 B2 df要搵晒具備某個特徵字
堂上佢親自示範,嘩好勁呀真係掂中marking
點知第日返學操另一年，即刻搵唔到果堆特徵嘅字 搵左5分鐘一隻都冇

好明顯佢係睇住個Marking黎skills

去補習都係無撚用

佢即刻改筆記

[size=4]極很重要/size=4]

堂堂都係:咩你唔信我 都信marking之後又對答案 等人覺得真係好掂
上堂前:啲師兄師姐乜乜柒柒話真心正好撚有用
落堂:下堂/下期教核心既又乜乜柒柒咁
包裝多撚到呢 真正鐘意英文既人其實都唔會鐘意佢既垃圾教學

乜撚嘢一堂抵番一期學費

補左佢 用足佢skills 最後衰英文入唔到u
利申：自己笨柒，底唔好仲想走捷徑，最後玩出禍

奉勸18 19dse既 底好就補Pchan 底差就補cs

英文都靠浸㗎

Pchan改文真係好快 雖然好hea
但每一篇都係佢改 仲要一個星期就收得返

佢十一月派本名人金句集，話入邊有伏，會上網拍條free lesson教點温本書，到依家都未upload

冇撚用本野

唔通又比位Kris Lau呢隻癲狗繼續拍片借佢上位咬佢咩

佢啲paper3 skill全部都冇撚用
我撚知邊撚個係keywords

正常會sense到

Mc cloze啲答案仲要失晒蹤
到底佢成日po相話自己好忙係做緊啲乜撚嘢

做得多好快覺得其實無乜鳩用

cs真心我幾佩服佢人緣幾勁
正常補習界點都會有競爭， 成日聽dick hxx同kooxx堂上串大家/krxx lxx 串billy
就算同一間公司教同一科都未必岩傾何況對立公司
但cs同現代關係都ok
同pchan勁frd真心佩服佢，就算同公司antonia iris 果堆都未必同佢咁frd
我見佢同dick hui 又係幾熟
cs連遵理果邊都同koopa 六月娘都有偈傾

有無人覺得佢筆記封面影嘅相好撚柒

佢連個do字都話係keywords呀
sense乜春呀

billy班打手去拎咗邊？瞓咗？

有冇勇士打上去鬧佢

深夜可能收左工姐 聽日陸續有黎收左錢唔洗做咩你估

比我踢爆之後收晒皮

咁我唔知啦

咪話佢教埋啲係人都識嘅skills lor
我梗知個main topic係咩啦
佢自己都話 有skill同單純識英文嘅分別係，skill ensure你有**，靠sense唔夠呀
咁你咁識sense ，sense齊哂佢吖

覺 chok撚曬樣但係柒撚到閪咁

有料咪人地自然就會搵你 係無料嘅柒頭先至要埋堆同吹奏所謂既神技

拎都冇拎到

其實佢真係有team人幫佢改野？
慢撚到 份mock又hea 乜9 comment都無 屌

可能1蚊一份俾中學生改呢

估計聽日成班打手出動護主

即刻覺得自己係on9走去陪friend報個mock
屌writing 又要分開寄 唔好考完DSE先比翻我

佢team人應該淨係改mock 30up一份 幾好搵

Billy係咪當年高登個神巴？

巴打上星期日last lesson?

係

可以留俾師弟用

係 不過最可惜係最尾實在太攰
佢最尾講嗰段說話我冇其他人吸收晒咁多
我見其他人真係可以記得佢講嘅每一個字

on9仔改on9名

KL仲好笑過比利

黐撚線

巴打我地同班喎 嗰堂上咗差唔多三個鐘

當年佢仲係細型補習社嘅時候補過一期
講啲野又冇用又快 根本學唔到野

利申：英文4 好似係

我諗如果可以上小半個鐘嘅話我應該會對佢最尾個番說話更大感觸
因為我本身晏晝已經補完習
開頭預返可能都係兩個鐘之內上完，點知上左3個鐘真心已經上到好攰有少少炆炆地

佢最尾想講果番說話果陣我仲以為佢仲想教野
好唔耐煩咁坐咗喺度，後尾佢講咗幾句我先知道原來佢係講最後說話

搞到而家不知幾後悔

上上年12月sd作文而家都未收得翻
個陣催鳩佢又唔撚覆
佢d skills馬後炮就叻，落場用撚到咩

佢份notes咁耐都無變過 幾年都一樣
利申：2013 2014補過佢 早排有師弟補佢 發現同我個陣啲野一鳩樣無改過

補左成年
佢d skill唔少隔硬黎 大包圍feel
已經係placebo effect 人補我又補

Keyword轉字 煩膠數字
我屌你老母啦死侏儒 有撚用咩
仲有間Topic Sentence加最尾一句嗰招我都有試過
都係嗰句 有撚用咩死侏儒
嗰陣仲話乜撚嘢唔打得都嚇得 我挑 嚇自己呀？
補撚咗三期即轉Calvin Sun
利申，侏儒撚嗰啲真跡我到家陣都未收到

現代中文嗰個文靜招大包圍堅Work
當然佢對腳都好撚正

文靜
當年綜合卷直呼其名

舊年RETAKE試下佢
哈 D所謂SKILL唔肯印出黎俾人睇
要上堂跟佢抄到亂七八糟

講真大家想英文進步 接觸多D外國網同片好過你背SKILL同VOCAB
去到考試 好多時候都係用番你直覺去做 好難塞D技巧去答

利申 英文5＊＊

我用佢答卷一招大包圍做紅心番薯拎咗5喎
利申，打手死全家

陳法拉即係點
以前有幾個同學補佢
係度講起咩skills就係度咬耳仔 慌死唔比得唔其他人知咁

Billy成撚日overrun好耐 ，好多名師唔妥佢例如丁楊

利申燈塔職員

15DSE
F6第一堂就話今年有日校老師加入團隊
會幫手改作文
去到最尾個堂都唔覺有
其實咪又係想吸引大家補落去

佢捉心理真係好勁

係啦，條垃圾

垃圾
多得佢唔少

呢個po就係成班英文名師嘅打手圍爐開拖嘅修羅場，目標就係拉越多導師落黎批鬥越好

18DSE&
補過兩期billy再補pchan
billy上堂既感覺係佢自己係到曬自己有幾勁 咩神技呀個啲 到我中四final exam個陣用翻佢啲所謂skills就
但pchan真係有心教 上堂唔會特登夾硬整堆skills出黎 雖然抄到手殘但教個啲vocab係好有用同埋自己英文真係好左好多

Billy d skills 淨係for dse用
校內exam 係無用的

無限量改文
交完條柒頭扮睇唔到

Dse都無用

啲skills名咁柒，大大聲講出黎都驚比人笑啦

Billy ng
人唔笑狗都吠

但係講起mock
Kris lau 好似照copy翻自己14 mock
Tsui gap

Billy ng根本就係垃圾
教埋啲咩神技洗囇啲學生腦 得罪講句英文要好根本唔係靠啲咩神技，而係要打好個底
識補一定補P Chan/cs
利申補咗pchan2年，15dse英文5*

P chan

補cs咪算

利申當年dse兩個都有補過

你係呢個post有無見過除咗比利以外o既其他名師被人批鬥得特別誇張

做乜屌鳩我

無記錯
好似係篇野有圖/啲字體bold左/打斜左/有啲底線之類既字體效果 個度（附近） 就有野抄

連dse integration都唔識計就做多條喇
而家就黎考dse英文喇
快撚啲去補佢個分卷神技班
考個陣用佢啲skills喇

每逢放榜/9月開學都要開post屌鳩侏儒一獲

考都未考 其實點解年年屌billy,但係越屌越紅

其實依家中學生係點揀俾邊個補英文
Billy未入英皇個陣都已經唔少人話伏啦wor
唔撚明點解一個不切實際既人會個個補
好似Marc Wong有心教既又冇補
有料既Starr Lam就唔撚見埋

Billy真心好喎
上年我學校師兄背晒skills考mock拎4
雖然最後dse2咗
但係billy咁有料咁樣做落去
遲早mock cert都有認受性嘅

兩年前dse補佢，dse話自己3 無視你
話自己 5** 即刻9秒9覆你

老實講，比錢補習只係買個方便。
人地研究哂份卷 既答案係點構成，你只不過比錢買呢樣野

即係睇清楚上下左右啲邊邊位 唔好睇漏嘢

英文補習界良心 edward fung/cs
ef d書仔真係有用 summer 派listening考過既生字 用半年時間記熟晒佢 +操pp. listneing一定無死 d生字又常見 睇reading會快左 改文就更加唔洗講 正
grammar course直情係終身受用咁濟
cs 會就住就住咁 成日鼓勵學生 等我地唔好咁大壓 教d野又唔離地 易跟到 last lesson果段說話 同make choice要考慮既野 依家仲好記得

肥cal肥cal

講真paper1 2真係好有用，無論咩底補cs都實有得著

咁你死全家啦, 講緊英文科講咩文靜啊？
冇人識呢條八婆,好心叫佢收收皮先
笑撚死人咩 拎咗5好撚勁？

cs 教野偏淺

Starr lam 真係好神，三年前有上佢oral精讀班

附近

billy仔都幾勁
由facebook 朋友連朋友咁介紹都做大補習社
商科出身marketing係幾好

附近講撚曬la
句號附近一定有point
每年必中
唔肯定即係你錯

本人讀緊法律都唔覺佢教嘅野廢
閣下應該係莎翁級數，失敬

成日見人話cs 教得太淺 教咁深做咩 淺得黎易明又易apply 到落份paper 唔係最好咩？
而家d學生好奇怪 配套多到溫唔哂 教野深到唔會考就最好 個個狗衝去補，反而淺得黎易明易用 跟syllabus教 唔會教d outsyl既 野就冇人補 唔單只英文科 其他科都係咁

有時睇佢用畫公仔表達真係勁好笑
不過都係有時長氣咗啲講成三四個例子怕你聽唔明

太長氣真係佢缺點黎 不過佢唔分班（個plan a b 一齊上） 其實咁樣對一d 勁既人黎講會覺得好悶 但係對d aim lv3 4 黎講就ok 真係有好有唔好

不如話reading答案係篇文度

因為billy吹水捉心理既技巧實在太勁

放心 仍然有一車車中學雞去補

有無人講下佢本例子集

雞肋

比利真係商人黎

抄krislau 教你遍文要用多d例子

屌個比喻真係好撚貼切
唔知睇唔睇好
有部份幾高質

答你 完全冇用
幾時見過人讀英文會背例子

有時間背下vocab sentence pattern先啦

叫過幾次朋友唔好再補佢 但死都唔聽 仲話雖然佢成日比人鬧但覺得佢教得幾好

補到痴哂線
用下腦都知佢得登將d最緊要嘅放最後教
坤佢地錢都補

告撚埋英皇狗BenFung,單張講會派所有配套書仔最後一本都冇,係一本都冇啊 ,有冇巴打教路點樣告？

我成日覺得佢做到天王係一個傳奇黎

又冇學歷又教得廢
靠包裝就上到一線
痴撚線

佢真係識係你面前扮到個「神技」好有用咁
等你信哂
其實只不過係marking馬後炮黎
其他年份都做做到

最記得個陣2015
佢用skill解左2012 2013 reading
但冇解2014
原因係因為上年出過既野 太近唔會再出
我未聽過語文科都可以咁
明明就係skill用唔返

補billy班f6
你要轉會太遲架啦
忠告：唔好溫writing框架 唔好局限自己寫essay
否則一定仆街

推

認真問
你點分段

冇掂dse英文好耐 ..

我記得佢計5 or above率個分母係用左個trick
但唔記得detail

其實唔會，佢reading長題目教哂你點答。如果你底好我預你篇文明架laa，上9成都唔難。Writing底好grammar都唔會錯，佢教哂你點論述，又俾d常用既好字你。利申cs打手 5**

識補要補CS

當年我1底 補左佢差d試上到3（3322）

Reading 唔夠時間 有1版半吉左無做

listening b2 最尾果版又吉左

Speaking 呢個就全組離題（考冥想，但全組講左調解）

Writing 都係大路野 但果陣錯左好多on9野 security guard 寫左做security

Ps.佢真係良師黎

我都係上完最後一堂眼濕濕
佢講野真係幾感動 如果我今年retake英文有3真係靠佢
In Calvin sun we trust
利申 打手

佢好多free lessons 邊到要錢啊
你係咪傻鳩啊?

同學仔可能聽師兄師姐講
billy係行內教skills出名

同學仔快手啲抄喇
今日會教你幾式paperX既神技

一個題型一個skills#good
如果佢年年教既野係一樣
有無今年中六補佢九月定唔知十月（好似十月） 教聆聽2013 佢話聆聽答案唔順次序都係skills

我果陣唔小心錄左果段臨別說話。考eng果幾份卷之前 聽番果段野真係想喊同埋會好有信心去考

岩岩執野睇返2015中六啲筆記

其實數據真係無參考價值
要「present」得靚其實好易

唔止補習界 全社會都係
可惜中學雞未必識

9月係教私人書信
記字頭諗point
同埋要寫Fb IG
10月唔撚記得
11月12月（強攻議論文）
1月說明文

之後唔撚記得左
學哂啲無咩人用同無人明既靚字
寫落去實座底拎5

有 kris lau 唔補 補埋d神棍

u左都唔可惜

下年再見

不過我地 kris sir 好像佢自己咁講 比左好多次機會你地 唔受repeat

利申返
paper 2A 38/42
B 25/42 就係跟足佢框架寫
不過好彩咁岩對overall grade冇影響

冇變過

個hay哥AL補KL, KL成日會喺hay哥正身fb留言。

我覺得所有有補billy嘅人可以係到講哂佢d所謂神技比其他人聽, 等大家都唔洗送錢比佢,又"升到幾個grade"

要貼街坊咁貼
5月先做

有冇人記得reading type1-7係咩神技

來來去去咪係keyword煩膠轉字

Mediation =\= meditation

補咗佢2期
Issue3
教議論文 Elab flow 我覺得還好
Issue 4
教Counter argument成10個skills

有親戚俾咗d notes我
Reading d skills真係狗也不屌 垃圾到仆街
Paper3就kw轉字個堆野

reading skill只會令人更加confuse

CS counter argument 夠做有突

所以speaking 拎左2

咪比佢沉

。

17dser 考physics 無時間

我屌你個老母多口講句要俾你屌到咁撚行？
家陣你話我打手就打手呀？
我補好撚多個老師架柒頭皮
唔屌唔撚鬆化

打和啦仆街

屌佢老母話我打手？我打邊撚個呀家陣？
答我吖？

又真係補幾多

未補過 係唔知點解英皇係咁谷佢 影親相又佢企最前

所以我咪話我真係多口講句囉⋯⋯
我要打文靜我又補黃海星？
我又會俾錢補埋其他科扮嘢？
係咪以後OffTopic講一兩句題外話之前，要好似選舉規則咁，提哂市面上所有補習佬先叫做唔係打手？
屌就屌完，解釋就解釋咗，大家繼續正常討論，屌鳩條侏儒撚

最緊要係呢句 between巴打補幾多科

我又題外話啦
話說我Physics中六就補Wayxx Leung嘅
佢上堂成日屌某啲人成日影啲藥上IG搏學生好感
又屌某啲人成日一通宵就出Post證明自己好為學生
當然嗰期咁啱又有新人由英皇轉入燈塔啦
唔知係邊個又俾人屌呢？
做英文做到個物理撚屌鳩你，人緣好極有限
利申，啱啱做完現代打手，而家打遵理

五科 4Core加Phy

我自己補英數都覺得好多大workload 同埋補咁多科真係好鬼貴

究竟呢件垃圾係點生存到？

底差 Band3 遲發力，乜撚都要補
總之考到個對得住自己嘅分就滿足，大學學位留返俾你地班死仔包啦
入U這些機會不是屬於我的

佢扮撚曬野咁 如果係為學生好 fb問書就唔會十問九唔應啦

佢會應
有次有人問jupas advice
問佢pharm定medic 即應，拉埋佢影相
問佢sci定engine, 即刻seen

屌佢老母 狗養的

賤人遲早收皮

Push

佢同佢個fd ken fung 一啖擔
份phy mock到而家都仲未收到

佢企後面就睇唔到佢㗎喇

教埋哂d濕鳩方法
乜撚野KW轉字
Work既考評局唔洗出卷啦

1月中比左篇文佢改 依家仲未改完
前幾日見佢ig 話咩最後交文日期 真係人唔笑 狗都吠

billy 2->4

Billy Ng and himself

如果各位DSE
想最後Math Econ Bafs 執翻個3
可以tg 我 hkjai

利申三大會計

得罪講句同你意見唔同就人身攻擊?
我識唔識做integration 又關你撚事我學完又唔係用黎考dse自己學下為興趣
我呢就已經考左dse 考個陣亦都用咗佢d skills finally turn out 5 咗 咁你想點
望撚到你都覺得慘仲有十日就考英文仲要為d補習佬on99上連登 睇黎你英文成積都係炒硬唔係點會到而家都仲重怨氣到要衝出黎柒

夠現實

Eng math phy chem 可以問我
利申港大法律系

睇完個post好撚無助
呢家應該繼續溫佢啲notes定係溫另一位巴打po上連登既英文筆記好

利申17dse 補左成年billy

16dse補過 4咗 其餘幾個朋友3

我都係
唔溫佢啲notes 了

金娜娜? 我自己睇過ok好用

世界級

係
自己底差希望拎到條2番黎

直接溫佢o既notes啦,billy堆野會令到你背得辛苦同仲低grade 究竟點解呢條咁o既垃圾都做到補習天王害人 真係倒錢落海 between你底差其實一開始應該去補cs

本身上年係補開細間補習社
個呀sir係大型教過之後自己出黎開補習社搞小班
不過佢上堂教得勁慢頂唔順自己都冇心上
跟住又撞正朋友咁岩又有billy既500蚊獎學金就諗住去試下
之後就跌左落呢個萬劫不復之地

唉 巴/絲打記住教師弟師妹咪補呢條契弟啊 同埋小型補習當然首選c字頭補習社啦 唔開名廢事比人話做打手

開啦
驚柒

呢條友唔係一直比人屌開廢既咩 又抄notes 比cs同pchan告

有四期Billy嘅notes，有無人想要？
封面仲要好型

墊煲底都嫌垃圾

真心奉勸
今年考dse又補咗比利吳嘅，即刻放低佢啲所謂神技，溫下連登神巴金娜娜嘅notes仲好
2018或之後考嘅，記得唔好倒錢落死海去補隻比利吳

影封面

公道d講 頭幾頁d expression有d用既
(不過淨係學生字補你做乜春

好乾淨

晏晝有條友留言屌佢，咁啱我入去食花生睇有冇人屌佢。

過咗陣就delete咗comment

當年考佢個mock predicted level 3
最後level 5

其實佢最恐怖既地方
唔係在於補佢會冇進步
而係會倒退 令你低分
特別writing
你寫一堆springing to my mind可能學校會高分左
你試下DSE寫
除非你篇文其他野寫得好好
唔係一定冇4

除咗springing in my mind仲有啲咩attributed to are manifold真係好柒

當年我miss千叮萬囑補咗billy嘅同學唔好再用呢啲野，我啲fd唔聽，最後dse用咗 lv3

好柒，垃圾

最慘係越屌越紅 有補billy o既巴絲記住幫下師弟妹 唔好令佢地中伏啊,就算係屋企人比錢補習都要用得有價值啲 咪比佢呃

佢上年份notes仲有教manifold
今年改到冇哂

抵撚佢死

痴撚線
pharm 好叻咩
前幾年有個女仔7科5**都係讀dental

錯重點

我記得好似仲有個新啲o既cover 無眼睇

有冇人可以講多啲呢條友未出名之前係高登既事蹟

個陣F5上高登睇下有咩人補
點知有個post一堆cm講神巴神巴
我就中撚左伏
屌肯定係打手

2015 dse
問佢jupas advice有答我 我唔係讀神科
但啲choice都係3大
雖然淨係答左2/3句就算
最後hku

比利吳成日係個FB group sell course

好多謝pchan 當年冇佢我作文唔會攞到5

yup

點解佢可以英皇遵理2間補習社咁做嘅？
Kenneth應該覺得佢好撚有威脅

我都想問好耐

Kenneth 都有去英皇到做
叫咩遵英合作

其實睇見佢個樣都已經唔開胃 唔明啲人上堂點頂得順佢個樣

都好耐啦
不過唔知下年仲有無

Billy ng個樣成個唐氏綜合症咁嘅樣
真係相由心生

終於有人反 條友當初2012年向高登搵成班打手吹奏 扮哂野向高登share notes再引人去補習 乜kw轉字 d skills根本common sense writing phrase全部都畫蛇添足 條友未出名前夠膽死瘋狂補堂呃錢 懶感性話為班巴絲打 特別留意係佢賣點永遠沒提自己學歷 同成績 所以大家唔好再中伏啦

仲要矮撚到成隻侏儒咁

認真 中五 英中 英文唔多得
之前補過幾期billy
發現我問題係連grammar都未得
想問下巴打有冇邊本grammar練習好用
同埋補邊個好 只求4-5

藍色本野叫Grammar In Use 好有用 去數據睇下啦 如果覺得太深買紅色個本 不過你要有心做

好啊 唔該曬你啊巴打
我可唔可以問清楚埋個出版社啊
因為我好似見過好多grammar書都係呢個名
btw有冇巴打補過pchan？
我之前補過幾期 真係覺得好難
同埋我學校個老師都唔知請黎做咩
日日上堂吹水 連eassy 同 letter to the editor 都唔教我甚至唔知dse作文點考

啊 講開billy
上兩次live班都冇黎
另外一次遲左成粒鐘

利申叫friend影

岩ar 15 dse 2 16 dse 3 表示多謝ef P2 Part A 有marker 俾19/21 衰在part b眼殘離題
依家hku

打飛機咩個撚樣

我個名

佢期期封面都好撚柒

呢條撚樣成日遲落堂
可以遲半個鐘都夠膽死

我唔係補BILLY NG
但係我補個班房上一手係BILLY NG
成日都要鳩企等佢落堂

真心
其實billy ng真係唔差囉
班連登仔冇溫書就話人地廢

佢教paper 3 真係

無補過pchan 但作文可以試下靠距 同學補過之後paper2真係進步咗 不過要勤力係事實 另外本野係咁o既樣

下年佢唔會再係英皇度教

唔該曬巴打！

cs其實幾淺
有時上佢堂會覺得有啲野係咁loop
但真係幾入腦嘅
btw考佢mock有幾題改錯咗
同埋佢listening都改得幾鬆手
希望我係放榜後可以同月巴cal講聲我得咗
最後果堂真係好感動
利申 打手

有同學補佢成年 我就笑鳩佢成年

Cscs

聽到好想喊
無對任何人唔住 盡左力就對得住全世界

咁啱呢排成個人好頹
係咁諗入唔到u會點 入唔到想入嘅u入唔入好
好大壓力

岩 呢排又大壓力 又就黎考 好撚無助
聽完之後我就諗 我第日大個一定會記得18歲既時候有呢個老師同我講呢番說話

其實我一直覺得自己考得唔好會對唔住屋企人㗎
又唔知啲親朋戚友會唔會笑我
聽咗佢講野 個心定咗
盡力就得

講真想追擊billy 就去埋六月娘同埋燈塔個ig or fb 到叫條垃圾快d 回水

我都覺

見佢ig好多人起晒鋼咁屌佢
條友就慣理

? 我都想屌Billy 好耐， 永遠遲，mock 又唔改， 日日咁撚得閒賣廣告係咁叫人報神技班，屌， 得閒就改mock 解卷啦. 已經唔講教得好唔好， 好心佢就咪撚做啦

朋友報billy英皇 mock
只係收到pp1 pp3
pp2冇收到
同埋得個分 冇grade

咁遲派有咩用

冇報過bn 但一直覺得佢個格好差
但身邊好多人補佢

kris lau 係咪好開心
日夜都瘋狂追擊billy

突發

燈塔官方ac 係ig direct 我問係咪報咗billy 個mock

Billy係遵理大水喉 依家做野又咁撚快 垃圾遵理

想問phy邊個可以幫下小弟
同埋冇補過習英文比盡lv3既人
想paper2拎到3 依家應該點

神 級 配 套 ， 再送Xxxxxxx 有聲, 7到

咪係

me
燈塔

燈塔：Hello，我是燈塔的同事，你報了本校billy 模擬試?
我：你好，冇錯啊
燈塔：請問有什麼不滿的地方需要我們跟進與改善？
燈塔：同學的試卷明天寄出，網上講解blah blah 唔想打

有冇論點整合可以畀我一次過爆佢？

認真，唔想淨係冇道理咁屌佢
想用道理爆贏佢

正常，燈塔啲social media 出親大件事都好似係佢親自handle，唯一好少少嘅地方

完全無人理英皇

其實佢算ok既 不過份mock真係改都無改 就predict我拎2 搞到我幾灰
最後dse都有4

差好遠
BN mock寄遲幾日唔會上報紙
OM單野上晒報紙

不過今次影響幾千人，仲要改得咁hea，畀果$650好唔ger

好彩無報到佢個mock
報yy lam 係貴成$750
但係起碼每份卷每版都係有人改
paper 2 double marker
分數有大差異仲會有3rd mark
有埋排名

有fd 報咗bn 個mock 連paper 1 3 都仲未收到
利申補過cs 同bn
兩個補既野完全係唔同世界

攞yy 個mock 只係攞黎做比較
非打手

佢ig日日都係到倒數dse 佢都識講仲有8日 試卷聽日先記出 又要幾日先收到
講一套做一套 屌遵理

輸打贏要

幫幫手，宜家係電腦打咗around300字，話佢配套一樣都未有同咁次先派卷點溫書兩樣嘢，宜家會講埋改卷嘅quality，仲有啲咩要補充嘅？

冇marking 冇comments 又改得慢 paper2又未改完

呢啲講咗

冇comment 未講，唔該

叫佢唔誤人子弟 大學畢業先好出嚟教書

參考吓

billy ng如果你見到我個cm
我相信你呢5年都搵夠錢
唔好誤人子弟 退出補習界啦
你咁有生意頭腦你撈其他行都可以好成功

寫咗，thank you anyway.

講真，正常我都會由得佢慢慢改，反正英文ok，不過今次見到份mock 改到咁撚hea，仲衰過J.Yeung 份mock。

人地J.Yeung 份卷雖然comment 到唔係多，啲marker 起碼會每題寫幾隻字話你聽差啲咩。大佬，人地$170咋。

越諗越唔ger

聽frd講仲有一堆補堂video 好似成6-7條
講到好撚緊要 但而家仲未有

不過講開mock
我都想話下康Sir
佢雖然份人幾有心教幾好人
但係佢個mock差撚到仆街
首先請左班垃圾返嚟亂咁改
校內通識第一名，改卷條垃圾竟然話我冇例子同埋唔夠概念就當左我離題
有啲題目我明明睇返網上解卷
好肯定係同Marking中左係岩晒
點知條友又唔知做乜鳩俾咗勁低分我
最後得lv5
個mock成＄600仲要擺咗好多心機同精神去做點知勁hea改
好我出面又有其他朋友又係成績唔錯點知竟然得lv2
但係我睇過佢分卷改卷條友落左勁多√
最後評語果條垃圾寫咗「應背更多全球化有關的概念」就算

康蛇係好人 但就要係遵理做

佢係好人嘅
但係我哋2月3號考
佢2月5先至喺Facebook到公開請人
聽人講只要一係5**就即刻請
比着我要半個月之內改晒3000分卷，一定見到5**照殺請咗先唔會睇下人地咩料先

都係既 無計佢趕進度
算啦 mock唔好咁認真 唔好比份mock影響自己 都係個參考姐
除左份mock 19啲之外佢啲筆記都幾高汁既

仲有dick hui mock
出得好撚柒難
mc得10條題目係超過6成答岩率
自問都有lv4-5水準
點知個mock得lv1
mc做到嘔血平時past paper嘅方法根本就做唔到
Lq又出賣晒啲唔知乜鳩題目
A2出到仲難過section B
section B第一次1分都執唔到

終於打完

同遵理講冇用
如果同蘋果講 ..

就算當發泄都好
6月娘應該講啲道理嘅.

應該

推爆呢條撚樣 學生錢賺到你咁屎忽鬼

Gg

between，友好唔係同好友一樣意思嘅咩？

覆咗：

我屌你啊，乜撚回應嚟㗎，咁撚有禮貌打成千字你覆我十零隻字？

揾蘋果

條肥仔好似大學都未畢業

你明唔明，佢唔理大學啲野搞補習原因係讀書裝備自己嘅機會成本大過搞補習
做到咁已經係佢人生極限

考試壓力大嘅同學仔可以睇下呢篇野

仲有野想講 續交Issue 5&6期 送果本魔鬼特訓Vol2無左下文 而家3月24啦都無消息

仲有續交2~3期送果本Banquet
又話issue5 free lesson會講解
又話唔聽free lesson就用本書會死人
好啦 屌 我就等佢放左片 我先開始睇本書
但係到左今日條片都未Upload 姐係又浪費左一本野 我屌

份mock又改得on99 評語乜鳩都無
日日上堂遲到唔say sorry
Live班轉Video無事前通知 人地山長水遠黎上live 你話轉就轉 覆診就覆診 on99 又唔早響 知既話一早調堂落樓下荃灣睇片啦屌

我冇補佢
絲打可以instagram 搵6月娘講吓，一次過清理門戶

跟住覆你幾粒字

之前Cs+ p chan聯手告呢條友單野點？

前Cs員工

巴打係靚仔staff?

有冇law巴打教路？

retaker 屌 差科英文衝3就夠 英文底差 隨便報個就算 報左尾3期 reading skill on9 文我又吸唔到野 格硬尻黎寫左先算 結果呢架文都柒
得番個幾星期 已經灰

你去問Calvin sun

Kong u Bba law出身應該對呢啲好熟
雖然對佢既後果就

鳩up

留telegram 幫你重點打擊基本野同弱項

最內疚係浪費屋企人辛苦錢
好後悔走捷徑。 稔住幾個月衝到3 成個stayleave狂溫佢啲note 但無野入過腦

正常樣巴打 好似係

@dllmbillymn

Cause of action: Misrepresentation (Tory of deceit/negligence)
Remedy: rescission or compensatory damages

係billy 個ig 到tag 六月娘 問佢有冇搞錯 點知block 9埋我 on99

英文有神技考評局執得啦，成班on99去送錢俾人洗

推下先

我真係覺得 語文科唔會有神技
考評局考既已經係底子勁 肯用功就高分
由其係paper 1 你識字識解就識做
因為佢成份卷既問題 得1 2條係要你轉個彎 諗一諗先做到 其他真係照直解 轉一轉字眼
你唔識字 就算有神技你都係唔明條題目問乜 唔識答啲咩答案
真係技巧既 咪係paper2議論題既框架叫做有啲用囉

語文科唔似其他數理科
有唔同方法 唔同思維做同一條題目

利申：2016DSE 補過幾期Billy KL YY

be a bixxian of brixxiance

所以高登捧邊個死邊個
當初響高登搵食起家而家要還

UE 個陣係work（I mean 補習天王的神技, e.g KO10)
DSE 唔知了

17DSEER
考完應該好得閒 慢慢狙擊肥仔比利

祝你生仔冇屎忽呀矮撚

推吓等多啲師弟見到

Retaker 入左U
補過比利 真係好垃圾
靠補CS升分 非打手
唔好比錢垃圾比利賺

佢咁嘅樣點樣搵到人幫佢生
見到條仔咁嘅樣d女都比佢嚇走啦

我未收齊書仔

d女見佢咁撚矮

補咁多唯一有用係康sir

billy哥個樣真係十年不變
利申十年前坐佢隔離

喺kris lau 班房？

唔識邊個kris lau

BC唯二清泉 Hong sir 同經濟嗰個C Yueng
YY乜柒都係垃圾
賣包裝marketing同心理

聽聞bn以前有補krislau 仲上堂偷X佢

咁多個之中yy最串
唔會理人

利申員工

岩 我都係咁話 肥康真係清泉黎

Cliff

衰啲講句 呢啲所謂名師都係為賺你嘅錢姐 理撚得你地咁撚多咩 做生意架大佬

Winter/Guy Keung 呢？
睇真人好似幾nice

Guy leung 好似以前剩女大作戰

好似係咩求愛大作戰

笑死

燈塔爲咗保持佢個形象，下年條賤畜起碼應該冇咁多宣傳

又被燈塔del cm!?

琴日屌佢果條竟然冇del
宜家成百幾條屌佢

條kelvin lau想重蹈OM覆轍？

可能有人實力不足，唯有走歪…… 可悲

guy leung係超級nice，教得好唔好唔知

愈del咪愈多

講開mock我想屌柒條lori tsang 個ans 整得hea到

推爆條仆街

Guy Leung 教個幾招口訣真係幾好用
不過我無補Hong sir,無得比較

仲有ken fung 4月1就考phy, 可以而家都仲未收到份mock

佢所有期數上晒會扮巡下堂咁
個個老師來唔該前唔該後
Andy y又話買野飲俾我地吹下水咁
屌佢老味
Yy佢理都唔理你地，眼神接觸都無,直行直過
但佢個助手就相反好有禮貌（唔係果個咩呀luck)

係，但winter最nice

But真人幾有氣質

今年合作完就送佢走啦

燈塔ig邊個post有留言

潘希x？

最新果個

billy ig

上winter live 睇佢對啲校工都好有禮貌，不過真人真係幾正

kelvin lau既回應

上邊到？

唔自爆

會唔會將焦點放錯俾人屌

渣既

仲未收到physics 份mock (Ken Fung)
佢係咪打算考完先派

+1

btw 巴打拎左NOTES未
我拎唔到

唔好話UE拎B嘅人有grammar mistake 啦
好immoral 😖😖

Ken Fung 同billy ng 好熟

問counter d人話唔知咩黎

Counter話唔知幾時有
叫我下星期去攞

上年有補
有一期（10-11月個d時間）有本書仔送 最後好似做唔切
搞到考前一兩個禮拜先派

仲有一次上兩連堂video
佢狗撚到係中間宣傳 驚最後做宣傳d人走撚哂

佢而家仲有冇用呢招
報佢mock如果拎5* 5** 可以有discount/free上佢intensive
之後就可以挖到人同佢影相 5**數據又靚d

同埋想問佢仲有冇每年f6第一堂都話：今年我地團隊有乜乜乜人加入 俾大家好d既配套

billy ng and himself

九龍灣？

TKO

九龍灣有 另一份MOCK攞未?

前日去話無 屌佢老母曬我時間

Choco 應該係

就係佢
佢有禮貌好多
唔似佢老闆

唉 呢2日都唔會寄到黎
佢D notes 到考都仲未有
考完真係可以告Q佢
完美中英對照notes 結果得份pastpaper

朋友來圖 大家點睇

呢條友Paper 1冇料度是常識吧。當年佢好彩Paper 3貼中咗，唔係都係教埋哂d垃圾skills。不過，佢教Paper 2係OK ge

利申：14DSE 5*

佢好靚

yy lam最nice果日應該中六最後一堂果日
平時落堂黑面
果日幾好笑容

記得留名

暑假推

Louispage都幾好人幾nice
有時想奶佢隻腳

我都收到
咪又係公關

我都收到
但巴打們自爆咗電話

Winter 真年好撚正 又有氣質 淡妝（上live唔洗錄video 果時）仲正過化濃妝

有自爆到咩

望下條肥閪
點解可以咁有自信

咪沖出來

guy sir勁nice

有一期嘅封面相起格架 同埋啲褪地真係好屎

ig問又唔撚覆 屌 早知補沈sir

沈sir應該係全行最好

屌你老味
咁撚樣咁嘅身高就咪撚擺自己上封面la
呢本notes攞出街都覺得柒

佢個ig好精彩

人地要改卷邊得閒呀

兩個都係以前博雅嘅

兩個我都有補過
Ken FUng係物理神技 Facebook page版主之一
同柒頭比利都係開Facebook share 學科知識為名 r補習為實（同樣都係博雅，2個都垃圾）

仲有今期連登既Hay哥英文 屌比利 咪又係學佢個套 fb賣廣告 扮教學

agree 差啲中伏

800蚊一份分卷聖誕intensive

當年我都係淨攞source最多報吓免費堂咁

好記得當時個個當佢神咁拜, 結果我問佢嘢佢答唔出就發我脾氣

btw 有冇人知 paper 3b O, A, 點樣先至可以攞2分

Agger

對學生又nice

緊係啦 要繼續氹你地班傻仔比錢佢嘛 耐唔耐比啲笑容 請你地食下野都要嘅

有冇人補過bio個andy tse
人品係咁多補習老師之中我覺得真係幾好 對學生幾nice 放學又俾你打電話問sba 係上堂真係悶左少少

點解無人講下patrick chan

平時落堂真係冇見過佢笑
反而最後一堂搵佢影相嗰陣佢就會變到勁nice又搭膊頭又笑

冇睇過 淨係上過堂 原來係咁

kenfung 有補過 個陣覺得唔錯喎 不過billy ng真係垃撚圾

呢個又係勁
我仲記得當時想搵補習搵左佢
點知佢一開我價 400蚊1.5個鐘
之後咁我話想試一堂先，佢話都要250/hr
咁無所謂啦試一試先
佢開頭都話呢個價包埋影印費所以咁貴
之後出到去都係一輪讚自己嘅說話
咁話說我本身第二日要做S BA所以我順手係電話度呢篇野佢改
點知佢改左差唔多成粒鐘
明明只係改下幾隻字
之後所謂嘅notes
只係比張proofreading exercise 我做
做完就講返錯嘅答案
咁就夠鐘

之後我返到去都係唔太放心
所以將篇野另外分別send咗畀兩個hku frd幫我double check下
點知2個都話咩人幫我改 改到錯晒
改咗等於冇改，改左仲錯

另外我又聽到原來我學校都有幾個同級有搵佢補習不過係補習社型式上堂
都跟左幾耐下接近一年
點知我問返果班人佢地成績有冇進步
佢哋話冇依然都係俾學校pre lv1

Billy比人屌到鳩都縮埋？

補英文真係個個都伏 冇撚用

hong sir我fb問佢書2日都唔複我

咁癡線 補左一年都lv1

情人生生學自價 特價生情有壓力
利申，其實C.W. Shum都係一個好老師黎
總之Wayne Leung狗也不屌，巨伏

佢睇唔到姐
我上live有條友勁活潑行為有少少古怪成日走去纏住佢
試過Hong sir岩岩入到黎坐低飲緊水果陣無啦啦條友衝出去喺Hohg sir張枱到揀幾支筆攞走
之後話冇帶筆問佢借
成個班房O晒嘴係咁傳出笑聲
但康sir都好Nice，有時落堂條友衝出去問佢啲白痴無聊問題都好有心機解釋

究竟英文可以搵邊個補

補左4期
愈補愈覺唔對路
1月quit左

屌啲同學收完份卷咪又係當咩事都冇
轉個撚頭又讚Billy 又介紹俾人補

究竟條撚樣幾時收皮
冇料都算 仲要扮大牌

仲有cw sham wts一定覆 仲要起詳細 教得又好 無佢無今日既我

ef

當年俾高登仔捧到上神台
叫佢做神巴
諗返起都on99
好采個陣補到intensive識得諗唔好再補落去
又貴又長時間 d人仲要重覆

呢條撚樣真心廢。
講野冇logic

你中過伏?

上年補佢 其實佢教得幾好 尤其作文 我係用咗佢教d嘢先5**到（不過都要自己轉數快醒目識apply落去） 不過覺得佢真係商業化咗d 可能依家更嚴重俾人拎出嚟diu

Cs pchan Ef

巴打你係咪會展同history一齊考
我做緊份essay個時聽到ken fung講英文柒到笑出聲

欣師個fb group 起碼可以自由討論中文問題，佢個fb group 成日sell course 完全唔知個group既存在價值

邊個係ef

所以佢米成日話好重要（聽fd講）

燈塔 Edward Fung？

考前必必必睇
唔報死得
想拎5/5星/5星星/神科必搶

我後悔點解中5 6唔補佢
我frd2升3 作文仲有4

冇撚得comment/post嗰group托柒？

過左dse一定要狙擊呢啲濕閪補習佬

英文補過2個，CS同Kenneth都係伏
（可能我覺得CS教得太淺所以認為冇用）
Kenneth成堂得頭15分鐘教pattern有用，其他都係冇撚用
利申 上年拿4

Kenneth 起碼有心做
需然係廢

睇唔出有心
每一堂都用一半時間吹水

cs最伏係枱
邊有補習社會搞到咁
搞到好似大學上堂咁
正正常常同一張枱咪好囉
有時好難寫嘢又唔可以擺個筆袋上黎

agger
上年補徐永豪，日日都迫住用d死人枱，細到咩咁
搞到抄野勁慢，次次都抄唔切筆記

係 有啲枱仲要壞壞地 搞到成日跌筆跌野

徐永豪正
枱真係on9 擺得筆記三分一點抄

如果執靚設備枱+notes比返少少design 好似kenneth 咁外內豐富到時應該可以做市場領導

上年補佢 2升3
都算好彩 而家諗返起師作文走火入魔都有4 多謝兩位marker

報左幾期 之後發現佢啲skills勁垃圾 講完好似無講過 仲要堂堂都用至少15分鐘批評其他補習老師點點點點 兜個圈再讚返自己 聽其他同學講 佢啲skills都vocals都係抄其他補習老師

唔知點解佢冇啦啦follow左我ig
但我冇補過佢
佢有陣仲睇我ig story
有次我影yy lam上堂個樣點知佢有睇
唔知佢睇到之後有冇unfollow番我

只能講係因人而異
上年補左成個中六，最後都係得3，卷一卷二都係得2

sell course囉屌

燈塔 Edward Fung 啲 news好撚正

利申：小學的雞

搵咁多陰質錢，抵佢周身病痛

仲成日入廠 小心出唔番黎

快撚D 失聲 同收山，唔好再係撚度呃鳩人地老豆老母D 辛苦錢

你可以睇到佢睇你story?
利申：毒撚未用過ig story

補咗pchan3年

好感動 p chan

補左佢兩期就冇補

一個補習老師可以比人屌到就黎爆post

夠1000左右我會開2 大家放心繼續屌柒呢條碌撚

傻鳩比利係考之前先挑戰啲心煩氣躁既DSe雞
5月班友仔應該好得閒

邊打機邊狙擊

都溫到想斬人架喇

仲有冇多啲員工入黎爆料

Billy ng and himself 收得錢改唔切mock 要停上堂趕工？

如果你有補個歪歪，你會發現上徐永豪先真正學到野

中文真係睇你個底去到邊。。。。
上年有2個fd補YY，一樣拿5**

你自己廢就唔好賴CS啦
真心想知話CS廢嘅人點解可以咁撚大口氣
Decoding sentence都叫淺
佢啲reading comprehension又係解得好好
寫作嘅way of thinking又係唔錯
Counterargument又係整理得好有系統
咩為之教得勁呢想問

可能我真係太廢
btw我係補plan B（好似係比aim lv4 既人上）
可能係我聽唔明佢教既野

老老豆豆，我見上佢堂啲人支筆係唔郁，就算講好多重點都好
我覺得抄嘅野先係重點，佢啲notes冇乜用

教拆句真心好好 實而不華 好過一百題教一百種skills

畢生受用啦呢樣

條撚樣好串好大牌
上live成日遲到 又overrun (係因為宣傳而overrun我屌佢老母 )
試過有下一堂live既老師催 叫啲職員入去催下佢 點知啲職員俾人屌返轉頭 仲話要投訴啲職員

同埋佢成撚日上完堂都會喺出面鳩Fing
有同事話佢會喺出面聽人上堂

打手死全家

屈人打手都要死全家

in cs we trust
幫我5上5* 仲教埋我揀科 你老母好人到仆街
希望肥仔教得開開心心

我個frd5底補billy 補完都係5 佢話跟本用唔到d skills

block左佢啦

我而家教人都係以拆句為基本，無論閱讀作文定係綜合（尤其舊制），師承辛肥仔

無乜所謂反正佢又冇騷擾我
佢有佢睇我有我繼續po

佢係成日都用ig周圍睇
佢無咁小氣既

emily chan dick hui 都有follow我
成日睇我

overrun 有撚用咩 伏鳩學生

會知邊個睇架咩，利申毒撚無用過

次次都係講下期教咩神技半堂值返晒成期學費、入group 煩到仆街

就忙完
過兩日開post同你地拆解曬佢

開到佢收皮為止啦

不如你追下post 先

tsk

一定有人喜歡有人唔喜歡

睇左啦
我知係邊個添
佢有權講佢嘅觀點
要對質就要形容實際同學的情況係點
涉及好多學生同學校私人背景野
所以算吧唔打算亦唔需要解釋

個post做乜鳩比其他補習佬騎劫左

其實話cs無用果堆人有無留心上堂

...不如你算吧啦

hay 哥點睇kxis lxu ?

agger

Skills Ok
大補要操埋英文去CS

唔再講其他補習老師了

你叫人補cs
kris lau會唔會唔出糧比你？

佢班人放一百個信心 比利仲未收皮

屌你老母死侏儒 推到條契弟做過街老鼠為止

唔好比佢停

應該係俾上頭屌到飛起

聽朝起身溫書食花生先

佢解卷都係大概講翻啲題目用咩type啊，個ans係邊
咩summary cloze啊，之類。
重複翻上堂講過啲囉，冇乜特別。
仲有type 7佢係分第二條片教 (仲未upload)

好彩嗰日唔記得咗起身報名

有做佢既mock helper 中途瘋狂影相叫我地行開大佬啊有人舉手加紙啊行開飛張紙比佢咩

賣隊友

告佢違反商品說明條例得唔得？

比利之前話唔報mock一定會後悔 佢真係以為班學生係水魚

我有同學團購前一晚排 條仆街係ig 係咁叫人搶話無位

佢份mock咪貴過歪歪？

報咗反而勁後悔

歪歪貴啲 人地有成team人改 反觀睇下比利

佢個mock係咪全行最早俾人報

唔係 同其他燈塔老師同一時間

16 DSE 留名經過

上年淨補佢 Intensive (之前無補過英文)
除左 Tip 中上年 Paper 2 Section A
其他 skills 垃圾到飛起
抄 vocabulary 時 Grammar 差到自己都頂唔順要幫佢 rewrite (Thanks for your free proof-reading exercise)
最後無用過佢 D 野咁濟

要學好英文「自學」真係好重要。刨下 The Economist, The Atlantic 學 Reading Skills, 參考人地點樣 develop arguments P1, P2 夠做啦，P3 and P4 聽下 BBC Radio 都肯定好好

其實條肥仔落到今日俾我地圍插
絕對係衰貪心：無咁大個頭就唔好帶咁多頂帽
係英皇做一哥，打爆到成層九龍灣大房咪好地地
收入都絕對唔憂做
上年 Mock, Final Tips Class 三月中已經搞掂曬
風騷到請飲珍珠奶茶聊學生吹水 un un 腳搞掂
今年又要搞呢樣搞個樣，博出位
終於搞出咁大鑊
其係路係自己揀 仆街唔好喊

其實點解冇人屌koopa
串過馬撚

Koopa真係自己有料
呢件垃圾？

yes

上到u koopa`s m2 skills仲有d work無佢幫我打底 上個sem maths course唔會有a range

Biily自己都唔多識英文

佢個樣好騷擾

歪歪改卷算叫用心少少
利申：今年考完嚟

堂堂樣樣野都話好狠重要 十萬粒星 極狠高頻
聽到想發脾氣 教啲野底差根本冇可能用得着

double marker wor

我一個禮拜sit佢同一堂 聽佢loop左4,5次 聽到想嘔

比利

比利解卷把聲死老豆咁，比六月娘屌到喊呀？

解成點?

推爆佢！！！！

睇左開頭幾分鐘，冇平時咁串

把聲好似啱啱喊完

爆唔曬，regular啲應承咗嘅嘢好似都未找數

佢教d skills真係馬後砲，真正考果陣根本用唔著

英文補嚟把撚咩

利申冇補

推到1001

英皇仲未有解卷

英皇冇苦主投訴？

依家上左報 戰績又多一樣野了

tzu yu

唔推唔係人

最好笑佢成撚日話呢篇係咩咩年讀咩中學而加讀緊咩咩神科嘅男/女
一聽就知佢吹出尼 點撚會記得咩個寫啊又係

仲記得上年啲狀元上堂的練習exactly 個分

推到佢仆街

咩料？

邊位巴打開

又話UP左會FB IG講 而家淆底唔敢上水

底差私補英文一定係金娜娜

搭單問一問
呢本書同藍色個本有咩分別？

針對唔同程度學生

橙色本野for新手用 藍色for有多少根基o既人用

連過街老鼠Kris Lau都串佢

綠色呢

屌 我都係
我平時Lv4～5 去到考條條都唔識 paper 1最尾條sum to infinity當時完全唔識做空咗
最後得Lv2

個post竟然就黎爆

希望佢之後冇得撈

柒到

有冇人開定post 2 同做個整合？

我可以開2但整合我唔多曉做

點都唔會衰過古巴mock
有幾題出到唔係佢學生/數學天才根本唔會識做

其實點解要報mock
口語就話
俾幾百蚊去體驗考試有意思咩
限時既話自己計都得啦